FUTU 盤前高追苦主區

開定先，咁靚ER，一定有傻散盤前高追

今日高位明日低位

睇連登仔高買低賣

加倉高j

有無傻散49山頂追左

苦主係邊？